[煙民入] 大家幾多歲開始有吸煙習慣

感覺上好多人先出到社會做嘢先食煙

死煙鏟

20

我有話自己食煙咩

佢有話佢話緊你咩

18

17

唔驚戒咗煙好似無事，但隔好多年先生cancer?(王霑咁樣)